依家直升機深水埗上空

依家直升機深水埗上空

好多區都有
停留30分鐘以上

新蒲崗上空都有 已經至少一個鐘

停留完半個鐘一個鐘左右popo就做野清場

應該係配合地面